邱吉爾算唔算史上最矛盾的政客？

chur chill

10/10

有d料到

正常水準

邊度抄返嚟 好高汁

屌
以為有故聽

Ok lah

Not bad

Ok

原創

一方面極到反共，一方面同蘇聯結盟打德國